【省港盃】港足4：0大炒廣東 錄歷年最大勝仗 總比數贏5：2蟬聯冠軍

港足今仗正選作出3個調動，包括首戰因傷缺陣的鄭展龍重歸戰線，至於上仗勇戰受傷的謝家榮則未能趕及復出，由蔡子濤代替把守最後一關。首回合落後1球的港足，甫開賽一如郭嘉諾賽前部署採取主動，並多次利用死球製造威脅。16分鐘，廣東隊中堅陳梓傑回傳乏力，鄭兆均單刀機會被對手門將侯宇及時救駕擋走。22分鐘，鄭兆均右路開出罰球，袁振昇與客軍守衛涂東旭均漏頂，造就安永佳門前建功，總比數追成平手。港足之後有機會拉開比數，茹子楠30碼左腳遠射，被侯宇僅僅托出。港足半場以1球領先。

換邊後港足繼續施展強攻，並於50分鐘再靠罰球攻勢取得入球，梁諾恆接應孫銘謙傳送，無人看管下頂入。總比數反超前的港足之後得勢不饒人，56分鐘，陳梓傑侵犯袁振昇，球證譚炳煥直指12碼點，袁振昇親自操刀一針見血。之後兩軍發生數次衝突，其中安永佳跟侯宇衝撞後，68分鐘雙雙被逐，廣東教練陳玉良亦因抗議過激被趕上看台。戰至70分鐘，茹子楠在對手解圍後，心口一控窩利抽入世界波。最終港足維持4球優勢完場，繼2007年後，再次以U23球員班底捧走省港盃。而港足此前只曾在2009年加時贏4：1，換言之是球隊省港盃最大比數勝仗。

一句 香港隊好波

之後兩軍發生數次衝突，其中安永佳跟侯宇衝撞後，68分鐘雙雙被逐，廣東教練陳玉良亦因抗議過激被趕上看台。

又有狗賴地硬

雜種狗仲過世界盃

省港盃都贏唔到啦

不過真係好少人睇

香港足球真係零興趣
有免費飛都覺得入去係浪費我時間

省港杯其實大家都係廣東人, 講廣東話,
都係我地叔伯兄弟
唔好開口埋口雜種狗咁

支那畜牲

可笑可笑

贏國又贏

呢度連登

假波機會高
不過贏波都開心既

【推撚定post多謝羅神】港聯初一初三鬥列強足總下周公布賽事詳情

戰神[img]

你咪雜種狗囉
收皮啦

林鄭做左特首就贏波，港隊加油

反了

你哋輸波打人有乜嘢友誼可以講？

LM

點解大陸人咁多都組唔到隊強旅？

鬼同支那廣東豬兄弟 ，香港兄弟係日本台灣啊，你支那廣東兄弟係澳門啊

平時某D睇法廣東人可能會同我地一樣
但踢省港盃, 班仆街有邊次唔茅柴

點解成日有人咁天真, 以為廣東人 是香港人「自己人」??

廣東人 自己都分開左廣府人, 客家人, 湖汕人 自相殘殺
點會認為你香港人係自己人